818 今日一定會好天既

你點知今日會好天架？

梗知啦，今日無撐警集會呀嘛

Wai Yuen Kin

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

推

天氣唔重要
南區突然超大風 似落雨

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

咪撚燈

岩岩中西區都有怪風係勁得好西利

我呢邊都係

將軍澳落緊雨
不過唔緊要
維園完

仆街沙田滴滴滴

東區落雨 but no problem la